Android版notification有問題

禁咗入人地新開個po ge notification
之後係app入面個notification仲係到

係咪通知中心？

對
admin好快手

跟進吓

感謝

其實好似有呢個問題好耐啦
通知中心右上角有雙剔
撳雙剔可以清咗嗰啲未讀記錄